我有$40,000 港幣，想走資換外幣，點樣部署?

連登仔話港紙唔安全，所以我想分散風險下。
首先，我會轉40%美金，唔使講美國霸權，加上世界通行有保證先。
跟住20%Yen，打算之後去下旅行。之後20%澳紙做投資，搏佢之後升返。
因為我失緊業，跟住果20%我會留做港紙，大約$8,000到做生活費，預挨到4至5個月。
唔知大家有咩意見?

連登仔話港紙唔安全

完

4萬蚊就留返做港紙算9數啦

4萬唔係錢?你俾我?

你咁有錢唔洗我比啦

8000蚊捱 幾個月 你係咪訓街架

有問題咩，連登仔嘅智慧你唔信?

4萬唔好搞咁多野啦

四萬蚊，算鳩數啦

收皮啦
得果40000

4皮野就留黎應急

支持

金價跌緊仲買?

唔通升先買？

港紙跌點算!?

跌曬都係四萬

正

40000算啦
換10000JPY 旅行用
換10000 GBP/EUR/AUD搏佢升

其他日常用

40000 換乜鬼...

買利物浦算啦

換rmb
搏佢升

過舊葡京買舖百家樂 趁呢期個莊弱

我都想知點樣生活到咁耐

四萬咁大筆數，真係要好好部署

緊係拎5000蚊出嚟做生意啦

All-in 美金啦

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

K.o

憎人富貴厭人貧post

8萬換唔換好

三萬蚊都係過夜，你四萬可以做啲咩

係咁比人串

你平時係咪飲開營養快線

認真答：直接去銀行/找換店換美金，之後拎出嚟放屋企

4萬食個飯都冇咗啊
部條撚咩

你有番工每個月出果份糧夠洗夠用既咪轉曬佢囉
到時有用轉番佢都得啦

四萬蚊執骨都唔夠

4萬 你留番嚟應急好過啦
一係就ebanking換左us 再係銀行拎番出嚟放係屋企

話晒成副身家，要 call RM 出嚟傾吓點部署

廿萬點做好

梗係換人仔啦
信政府唔驚

1萬港元 1萬美金 2萬日元

轉一半做鎂，放床下底算啦

連登窮撚扮有錢大賽正式開始！

好多選手已經出招，有人話一餐已經40,000

講真 4萬話多唔多 話少唔少

上面啲人想點，四萬可能係人哋成副身家，人哋想換未換，人哋明明好好態度問

唔講以為4百萬

大家唔好咁啦，4萬都唔少錢，
係我一個禮拜人工，輸咗都好似蚊咬咁唔舒服

太散喇
60％即刻轉美金
買美股有贏冇輸
美國IT資產,有升冇跌

四萬蚊留黎買機票啦

真心唔個咩風氣
人地都係略盡綿力
咁多人要串人

兌黎兌去手續費都蝕埋
兌哂美金咪算
40000仲搞咩分散風險

4萬都要咁做？

樓主係子華

連登仔真難服侍

轉又比你話少
唔轉又比你地屌

條弱智樓主冇回你

幫樓主兜，係咪打漏兩個0呀？

等連登仔提議400萬部署後，自己按比例除100啦

一睇個標題就知有膠派
果然冇令我失望

CLS

屌

岩啦
按呢個比例咁兌
一個銀包擺得曬
到時可以直接上機去旅行添

4萬就算啦屌幾千美金留黎自己打飛機

雖然你係假膠

但都覆下你

千萬唔好覺得小小錢就無所謂

代表你冇負擔 隨時走得

轉定 美元現金

等做難民 落難去其他國家傍身

個部署就係唔駛部署 信我

部署

4萬唱哂台幣過去住幾個月好過

4萬重分散

4萬收番嚟應急算啦

笑撚死 樓主一定係輕度弱智

大鱷玩一玩野，4萬變4蚊
仲衰過叫人賭波

點樣一萬美金

同意，買啲前排跌得好甘但又唔會執笠既大公司
點都好過擺港紙係銀行

真，我都想知

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓豬好慘

睇泥樓主成日表演高買低賣
你咁樣做定期算啦

買etf 好驚4萬變4蚊
4萬變1萬都仲有可能

得果4皮收番埋去啦

我七皮都all in usd

true

一係你比個藍罐佢裝住la
有4萬咁多

4萬 開 firsttrade ,夠

你想做乜無人理
但樓主四皮咁有錢洗鬼部署咩
買個骨灰龕位都未夠錢

4皮都可以推到上熱門
Anyway, 樓豬你咁多concern嘅話
不如算啦

做咩姐 4萬蚊真係錢黎 可能樓主係中學生大學生 咁有4萬蚊有咩問題？ 大家手足黎洗唔洗咁串

好明顯係假膠嚟

笑撚死

4萬

唔洗交租唔豪食其實可以

馬會冇開點買?

唔好玩我啦～

留生活費外其他都轉外幣

捱到政府派10000蚊相信我情況可改善

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。
坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。
將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。
等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。
賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。
上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。
最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。
做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

4萬上黎問笑人窮
400萬上黎問笑人信連登仔

連登仔個個fg 四皮野 再唔係就含住仔金撚出世 佢地梗係睇唔上眼
樓主呢個數 留返一萬港紙 其他拎去換美金又好英鎊都好啦

真係跌咗都唔執

唔想高位接火棒

想笑死我咩大佬

一半一半，一般做日常生活，一半就換美金

美金你無法使用，適合儲蓄

咁祝你好運

夠撚命啊 笑撚死我咩

得40K 算9 數啦

可能人地住自己供斷私樓呢。。

香港地咩都假 睇有無樓先知龍與鳳

認真定玩膠？

4皮你就收皮啦

利申：少過你

真心定假膠都未識分

如果港貶值，你都要幾萬蚊買張機票走
走唔到你有美金都冇用

all in 鎂

Be humble

條數咁大，真係唔知點部署，可能要問誠哥

40k 換嚟把撚咩
400k 上嚟哂命？
4M 假膠 拉！

除左日用其他換晒外匯擺屋企啦 港紙變廢紙嗰陣就連幾皮都無埋

留一萬俾自己應急
其餘三萬分俾三萬警犬當交保護費啦
睇你都係要留係香港

4萬蚊 拎5000換人仔先
其餘35000 洗晒佢
再用返個5000 做主席

4期拎去叫多幾次拖地🐔算9數啦

笑死

去澳門搏一搏最安全

果然係兒登

4萬走資
走難

財經台巴打不想面對的秘密

捱到政府派錢你就有20% 增長，可以同游水廢老同lv

喱班乜撚野人嚟

上街示威 就話少你一個少好多 多你一個多好多

去到呼籲人換金 就話4萬蚊就算撚數

到時示威 一個人都係算撚數 條街多你一個唔多

4萬係應急錢, 點會拎去投資, 賺又賺得雞碎咁多

40k都好過冇，一個人$40k，100個人已經4M

屌秒咗

仲有，我有一手0005匯豐冇同你講，47蚊買入。

係 所有野都係積少成多 冇一個既4萬 邊有大家既400萬 4000萬 4億 成班連登仔靠父母衣食 笑人4萬蚊

認真答 唔大洗既留幾千 淨低既禁晒出黎 換唔換美金都得 禁左出黎離開左香港銀行體系先叫走左資

我多樓主少少 其實就算少錢都可以換美金
唔覺得有咩問題
正所謂積少成多

金價好高喎，有跌咩

部署策略：

依家嗱嗱臨買張船飛過澳門四萬蚊隊晒落去連續買三鋪大過三關先再算

樓上笑樓主班on9仔真係低智到

四萬港紙係唔算多，但係真係變晒軍費既你賠返俾樓主？

最近升緊喎 係銀行買遲左日 每粒貴50蚊

對唔住大戶, 失敬了

仲要斷估都唔會跌到一文不值，所以四萬真係可以算鳩數

嘩，受唔受小妹COW?

liverpool

咁大批錢真係要小心d處理

依樣真，萬一推冧左個匯率咁就大獲了。樓主仲緊要過35+。

唔駛換錢 買定午餐肉 水 米 就得

借D俾我

我個人反對賭博，唔會咁做

我信佢地真心喎
連登仔最叻就係憎人富貴厭人窮
永遠以自己做水準

大有大做，小有小做。

借比我計返日息10厘比你

有心拎去日本玩嘅，就拎嚟澳元嘅錢做埋日圓算啦

4萬蚊，講出黎自己會唔會笑

樓主一走資，聯匯一定爆，幫幫忙唔好走住，等埋其他手足先，仲有好多人味走哂

40000就唔好打散，分甘多費用都唔少

係咪得我覺得樓主曲線串緊連登仔個個窮L但又搞咁多野，定我認真左

跟住20%Yen，打算之後去下旅行
失緊業
$8,000到做生活費，預挨到4至5個月
???
20%澳紙做投資，搏佢之後升返
可以賺多幾百???

咪理班on9仔

去找換店 銀行

唱咪得

不過留返少少比自己生活費

講事實喎 得嗰四萬蚊換嚟把撚咩

屌得四萬 用嚟準備定bug out bag 同 gear 預備留喺香港玩末日求生啦

換晒人仔
刀仔鋸大樹

CLS
你係咪未見過金價歷史高位同低位

屌你老味四萬蚊
大生意黎喎，直頭要搵private banker幫你策劃下啦

秒你個plan幾好，日元就算啦，2萬美金1萬澳元夠

笑撚到

得果8000蚊點過到幾個月呀
當你平時一個禮拜叫2次雞，每次600百，1半月就冇曬啦

4萬搞黎都哂氣

1手炸？

成班人笑人4皮
當有10萬人換4皮
都冇左40億

佢應該講面值1萬港元

幽默反勝

4 萬蚊都拎出黎講
連登d on9真係乜人都有

$40,000 話多唔多 話少真係好少 留返黎食好過

連登思維:一萬幾千猶如垃圾
加得嗰一萬幾千人工會同老細講你收返我唔稀罕
茶餐廳食肆做得嗰幾千/百蚊生意 全部執柒曬佢好過

連登思維
罷鐵罷得嗰10幾蚊 不如唔好罷搭
罷食藍店罷得嗰一百幾十蚊 不如唔好罷食

多五毛 定係多低能？

4萬 係咁屌人on9?話佢少？

1個人4萬
10個40萬
100個400萬
1000個4000萬
1萬個4億
10萬個40億
唔講100萬個了

個個港紙 咁轉法 你估中共條臭水渠 會放得幾耐水？

得一個人去遊行 不如唔好去

其實真係雙重標準

你都幾樂觀
40k 我賭一場波都無左

1蚊都係錢 只要有心 你都可以幫到香港
721 811 831 101 1111

4萬咁發多。
可以移民la

金永遠都有佢既價值

但我第一次聽有人問
吓？趁低吸納？

連登仔：四萬蚊？冇四十萬都唔好拎出嚟講啦

到樓主有四十萬 連登仔：四十萬？冇四百萬都唔好拎出嚟講啦

到樓主有四百萬 連登仔：四百萬？冇四千萬都唔好拎出嚟講啦

失業就唔好換咁多

如果會繼續喺香港生活，
點都要keep番少少港紙。

如果真係想轉，
去銀行櫃枱拎美金cash出嚟就夠

一班低能
人地有心走資，就因為人地窮就恥笑人
即係有錢人就當人係手足，冇乜錢既人，人地想做手足都唔侵人玩？
真係極之勢利

或者你地有冇諗過如果喺呢度好地地答咗佢四萬蚊既問題，可以有機會影響到其他睇緊post既渣住四十萬四百萬既cd rom?

上面有條傻鳩仲話

你咁有錢唔洗我比啦

然後300幾個讚，仲要一堆留言係地笑

補充少少，一頂綠帽可以發展到令香港失去獨立既關稅同特別地位
唔好睇少四萬蚊，因為有成千上萬人睇緊連登，好地地答問題係可以幫到你想像唔到既好多人

㺴土小朋友根本唔明呢啲道理，好表面咁睇事情，以為四萬就真係得四萬

班小朋友

aud好難升得多

Aud而大家其實算高價定仲係低位
前幾年我見成6.x

得四萬蚊+失業都要去旅行 多謝你幫手振興經濟呀

四萬蚊搞咁多做咩，又唔係世界末日

去開美股account 啦

低處未算低 而家都叫穩定左d 唔好預玩澳紙會賺大錢
前排係咁qe, interest rate又好低
加上鎖左國 成個澳洲經濟好唔掂

有咩number推介先

QQQ

40000不如慳返

捐比手足啦

8000捱一個月都唔得啦

叫二次高級雞都無左啦

而家支銀攞美金現鈔駛唔駛預約？每日上限攞幾多免手續費？